---
title: "Nước rửa chén diệt khuẩn "
date: 2019-10-17T11:22:16+06:00
draft: false

# meta description
description : "chai/bịch 1.2 kí"

# product Price
price: "000.000"
priceBefore: "000.000"

# Product Short Description
shortDescription: "Hương mơ/hàng đang về"

#product ID
productID: "5"

# type must be "products"
type: "products"

# product Images
# first image will be shown in the product page
images:
  - image: "images/products/northen-fields/nuoc-rua-chen/nuoc-rua-chen1.png"
  - image: "images/products/northen-fields/nuoc-rua-chen/nuoc-rua-chen2.png"
  - image: "images/products/northen-fields/nuoc-rua-chen/nuoc-rua-chen3.png"
  - image: "images/products/northen-fields/nuoc-rua-chen/nuoc-rua-chen4.png"
---

Sản phẩm được mua và vận chuyển trực tiếp từ nước sở tại không thông qua mua bán với đơn vị trung gian.

Nước rửa chén diệt khuẩn hương mơ đem lại không gian tươi mới cho gian bếp và cảm giác thư giãn mới mẻ mỗi khi sử dụng.

Sản phẩm được dùng để rửa rau quả nên đạt và đảm bảo tiêu chuẩn chất lượng sản phẩm, hàng chính hãng 100%.
